Čeština a ja Český začala učit když příjela na abiturientský kurs do Prahy. Moji kamaradi, které žijí v Praze několik let, říkali že čeština není moc těžké. Zatím nemohu s nimi souhlasít. Protože nedoumívám se čeština je lehká. Zda se že všechno je jasné, ale chyby dělám moc často, to je různé chyby... Chtělo by se lepšé všíchní rozumět a psát testy lépe. Ale mam problemy nejen s českou gramatikou ale is ústní řečí. Nejčastěji stydím se mluvit, nevím proč. Nam nedostáva se mluvní praxe, Do zkoušek zůstalo moc malo doby a chtela bych po tyto 2 měsíce doučit češtinu do nezbytného úrovně.
